加拿大讀書一問

我本身已經手持楓葉卡 要坐移民監
但我今年先喺香港grad 所以如果要過去坐足個移民監就一定要趕係9月前過去

我依家拎住個垃圾degree 都唔諗住/好難做返相關行業
想問過到去讀啲咩係比較好/易搵到工

其實依家我好struggle 唔知過唔過去好
人人都話梗係過 但自己真係唔捨得香港
加上自己唔係話特別嚮往個邊生活
過到嘅話又會覺得前景好迷惘
反而留係香港將會有份穩定 人工唔錯嘅工作
不過一諗到香港嘅未來

Anyways 我見加拿大有好多colleges 有offer diploma 想知讀完出黎認受性係點
我又見有postgraduate diploma 如果讀postgrad diploma係咪一定要讀返degree related 嘅科？

點都過

快啲去，唔去就再冇機會，讀啲排名低啲嘅大學都好